廿幾歲人重係A0

由細到大都同女仔堆玩 冇咩男仔朋友
中學又係女校 完全出唔到pool 而且我性格又麻甩
到底點先識到男仔啊

愚人節過左啦

樓豬放心 一陣就有成埋狗公入黎

留低TG 大把狗公ADD

快啲黎狗衝我

係到傾耐啲先再深入了解

連登狗公全面進場

利申 想識樓主

唔好麻甩啊，嗲啲溫柔啲

樓主影下手手腳腳post 上黎
自然會有人問ig

平時有咩興趣

7年個前男友呢

你高唔高大先

請善用起底功能

睇下書 做下gym 同朋友行下街

假

點先算高大

想想天的一邊 亦有個某某 在等候

我160左右 想男朋友有180

真絲

小妹都係

善用起床功能

ok pm

你啲朋友有冇男仔朋友呀？佢地會唔會有fd一齊聚會認識下？
樓主讀緊書定做緊野呀？

重未收到既

麻甩仲多人溝

同拍拖七年既男朋友分左手

我黎

麻甩靚女先係
如果樓主係，仲洗乜上嚟頹？

我讀緊書啊 雖然gpmate都有啲仔
但個關係只限於同學
佢地都多仔 但唔肯介紹比我

在心中

麻甩醜女

女仔廿幾歲人重A0一定好撚大獲

有樣有身材？

樓主樣呢？

我身邊好多男性朋友 但係入到大學之後一直都未出pool 又係點解

其實我要求唔高 想搵個高大性格好就夠

正常樣冇波

其實a0又冇咩問題既，而家好多人都未必有拍拖啦
你覺得同啲同學唔岩傾？你話麻甩應該都多共同話題架

照鏡

pm ok?

咁你自己本身條件好唔好先

真 23歲a0

好多fd都係咁，個個都唔想拍拖

千尋b

點先識到A0女? 絲打你唔肯都搵你fd陪我傾下